仲有八日就過人權法 不如勇武抖幾日先！

仲幾日咋！
文宣上陣 煲大之前示威者受害嘅情況

求大家忍下手先

港共呢幾日就係要引我地做錯！等國際無辦法支持我地！

大家呢個星期斯斯文文

轉攻twitter

去美國國會議員/官員twitter度留言share示威者受害影片相片！

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

推

不是五毛ac